霧霾回來了 支那再陷5級重度污染

中國北京入秋後再度淪為霧霾「重災區」，周六（3日）的空氣品質達到「5級重度污染」水平，當地環保監測中心預料，霧霾天氣將持續到周日（4日）冷空氣來臨之前。

當地氣象部門坦承，北京自周五（2日）傍晚起，再度陷入空氣污染，當天晚上，市內的大部分地區已達5級重度污染級別，其中北京西南部的門頭溝區、房山區一帶更測得每立方公尺215微克的PM2.5濃度，成為北京空氣污染最嚴重的地區。預計北京周末仍會是中度污染以上的情況。北京因為周邊城市的工業排放，常年籠罩在霧霾天氣，難見藍天，今年初中國因為強推「煤改氣」（用天然氣取代煤炭），限制華北地區不得燒煤取暖，令北京1月的空氣品質首次達到中國國家標準，出現藍天。不過因為「煤改氣」政策沒有配套，導致許多民眾挨凍過冬，一度引發強烈民怨，痛斥官員只注重表面功夫，完全不管人民死活。此外，北京大學於今年8月曾發表研究報告，證實長期暴露在髒空氣之中，會影響人的認知能力，令中國人變笨。

此外，北京大學於今年8月曾發表研究報告，證實長期暴露在髒空氣之中，會影響人的認知能力，令中國人變笨。
洗乜研究，支國人本身就係蠢

同埋霧霾喺支那防禦武器嚟
可以防美國激光